export const preguntas =[{
	id:0,
	pregunta:"¿Cúal es el unico corregimiento de Medellin que no limita con San Antonio de Prado?",
	categoria:0,
	respuesta:"Santa Elena",
	opcion1:"Altavista",
	opcion2:"San Sebastian de Palmitas",
	opcion3:"San Cristobal"
},{
	id:1,
	pregunta:"¿En que año se fundo el caserio que dio origen a San Antonio de Prado?",
	categoria:1,
	respuesta:"1869",
	opcion1:"1789",
	opcion2:"1863",
	opcion3: "1910"
},{
	id:2,
	pregunta:"¿Cómo se llamo y en que año se fundo la primera biblioteca de San Antonio de Prado?",
	categoria:2,
	respuesta:"Se llamó Simón Bolivar, en 1907",
	opcion1:"Se llamó Antonio Nariño en 1910",
	opcion2:"Se lamó San Antonio de Prado en 1907",
	opcion3: "Se llamó Simón Bolivar en 1910"
},{
	id:3,
	pregunta:"¿Cuáles son la fiestas tradicionales en San Antonio de Prado?",
	categoria:3,
	respuesta:"Las fiestas patronales en honor a San Antonio de Padua",
	opcion1:"Las fiestas en honor a San Antonio de Prado",
	opcion2:"Las fiestas en honor a la Azucena",
	opcion3: "Las fiestas del aguacero"
},{
	id:4,
	pregunta:"¿En qué año llegaron las hermanas Carmelitas misioneras a San Antonio de Prado?",
	categoria:4,
	respuesta:"1934",
	opcion1:"1932",
	opcion2:"1936",
	opcion3: "1931"
},{
	id:5,
	pregunta:"¿Cuáles son las veredas que tiene San Antonio de Prado?",
	categoria:0,
	respuesta:"Astilleros, el Salado, La Verde. Montañita, Potreritos, San José, y Yarumalito",
	opcion1:"Astilleros, el Salado, La Verde. Montañita, Potreritos, San José, Yarumalito y el Vergel",
	opcion2:"Astilleros, el Salado, La Verde. Montañita, Potreritos, San José, Yarumalito y la Loma",
	opcion3: "Astilleros, el Salado, La Verde. Montañita, Potreritos ySan José"
},{
	id:6,
	pregunta:"¿En que año se creo la parroquia de San Antonio de Padua?",
	categoria:1,
	respuesta:"1887",
	opcion1:"1888",
	opcion2:"1889",
	opcion3: "1886"
},{
	id:7,
	pregunta:"¿Cuáles son la bibliotecas públicas existentes en San Antonio de Prado?",
	categoria:2,
	respuesta:"La Blbioteca Pública Piloto, Parque Biblioteca José Horacio Betancur y Biblioteca el Limonar",
	opcion1:"La Blbioteca Pública Piloto, Parque Biblioteca José Horacio Betancur, Biblioteca Sadep",
	opcion2:"La Blbioteca Pública Piloto, Parque Biblioteca José Horacio Betancur,Biblioteca el Limonar y Biblioteca Simón Bolivar",
	opcion3: "La Blbioteca Pública Piloto, Parque Biblioteca José Horacio Betancur y Biblioteca Simón Bolivar"
},{
	id:8 ,
	pregunta:"¿Cuál era el nombre del más famoso médico empírico, partero, curandero y botánico de San Antonio de Prado de la primera mitad del sigo XX?",
	categoria:3,
	respuesta:"Don Daniel Betancur",
	opcion1:"Don Manuel J. Betancur",
	opcion2:"Don Erasmo Montoya",
	opcion3: "Don Juan Betancur"
},{
	id:9,
	pregunta:"¿En que año se fundó y cómo se llamaba inicialmente la Fundación Compartamos?",
	categoria:4,
	respuesta:"Se fundó en 1982 y se llamaba Comité Parroquial de Caridad",
	opcion1:"Se fundó en 1984 y se llamaba Comité Parroquial",
	opcion2:"Se fundó en 1984 y se llamaba Comité Parroquial de Caridad",
	opcion3: "Se fundó en 1982 y se llamaba Comité Parroquial"
},{
	id:10,
	pregunta:"¿Cuál es el area del territotio de San Antonio de Prado?",
	categoria:0,
	respuesta:"5.075 hectáreas",
	opcion1:"6.075 hectáreas",
	opcion2:"7.075 hectáreas",
	opcion3: "4.075 hectáreas"
},{
	id:11,
	pregunta:"¿En que años San Antonio de Prado fue municipio independiente?",
	categoria:1,
	respuesta:"1903 a 1909",
	opcion1:"1905 a 1912",
	opcion2:"1907 a 1914",
	opcion3: "1908 a 1915"
},{
	id:12,
	pregunta:"¿Por inicativa de quienen y en que años se inicio la educación secundaria en San Antonio de Prado?",
	categoria:2,
	respuesta:"Por iniciativa de un grupo de ciudadanos que formaron una sociedad llamada Amigos de la Educación, en el año 1965",
	opcion1:"Por iniciativa de un grupo de ciudadanos que formaron una sociedad llamada Compartamos, en el año 1960",
	opcion2:"Por iniciativa de un grupo de ciudadanos que formaron una sociedad llamada Amigos de los colegios, en el año 1963",
	opcion3: "Por iniciativa de un grupo de ciudadanos que formaron una sociedad llamada Por la Educación, en el año 1955"
},{
	id:13,
	pregunta:"¿Quién fue el personaje típico de San Antonio de Prado que dejo el cadáver de su hijo en la inspección por que no tenía con que pagar los gastos del entierro?",
	categoria:3,
	respuesta:"Paulino Puerta",
	opcion1:"Gregorio Puerta",
	opcion2:"Gildardo Puerta",
	opcion3: "Jairo Puerta"
},{
	id:14,
	pregunta:"¿Cuántas Junas de Acción Comunal y Juntas de Vivienda había a 2014 en San Antonio de Prado?",
	categoria:4,
	respuesta:"San Antonio de Prado tenía 32 Juntas de Acción Comunal y 6 Juntas de vivienda Comunitaria",
	opcion1:"San Antonio de Prado tenía 30 Juntas de Acción Comunal y 16 Juntas de vivienda Comunitaria",
	opcion2:"San Antonio de Prado tenía 31 Juntas de Acción Comunal y 17 Juntas de vivienda Comunitaria",
	opcion3: "San antonio de Prado tenía 32 Juntas de Acción Comunal y 6 Juntas de vivienda Comunitaria"
},{
	id:15,
	pregunta:"¿Cuál es la población de San Antonio de Prado al año 2014?",
	categoria:0,
	respuesta:"Según el Dane 102.203 habitantes",
	opcion1:"Según el Dane 112.203 habitantes",
	opcion2:"Según el Dane 114.203 habitantes",
	opcion3: "Según el Dane 105.203 habitantes"
},{
	id:16,
	pregunta:"¿En que año se fundo el caserio que dio origen a San Antonio de Prado?",
	categoria:1,
	respuesta:"1869",
	opcion1:"1789",
	opcion2:"1863",
	opcion3: "1910"
},{
	id:17,
	pregunta:"¿En que año se fundo el caserio que dio origen a San Antonio de Prado?",
	categoria:2,
	respuesta:"1869",
	opcion1:"1789",
	opcion2:"1863",
	opcion3: "1910"
},{
	id:18,
	pregunta:"¿En que año se fundo el caserio que dio origen a San Antonio de Prado?",
	categoria:3,
	respuesta:"1869",
	opcion1:"1789",
	opcion2:"1863",
	opcion3: "1910"
},{
	id:19,
	pregunta:"¿En que año se fundo el caserio que dio origen a San Antonio de Prado?",
	categoria:4,
	respuesta:"1869",
	opcion1:"1789",
	opcion2:"1863",
	opcion3: "1910"
}]
